法治已死，然後呢？

然後係咪應該有所行動？

紅官之所以咁猖獗
係因為佢哋做嘅所有嘢都冇後果
甚至，係冇人理，冇人知

所以要將所有紅官，檢控官
同埋以法律為名奶共嘅人士
視為與黑警同等嘅敵人
如果黑警斷六親，佢哋都要
如果黑警冇朋友，佢哋都冇
如果黑警子女受歧視，佢哋都要

另外，要有行動將法治已死宣揚開去
大把港豬根本唔知發生緊咩事
起碼要將法庭=黑警走狗呢件事
宣揚到連全世界都知嘅地步

同時話俾法庭同紅官知
佢哋做嘅嘢係有人睇
小心奶共奶得太大力
會槍打出頭鳥

法治已死 咪要表受
之鋒話齋 要外國制裁都要時間，仲未講外國肯唔肯

走得既就走、唔走得既硬食
你可以話係晦氣說話，係唔岩聽，但係係事實

Over your dead body